話說,美國似乎想中國爆煲

同意嗎